邊隻3M濾毒罐可以吸收尿/屎味？

計正淨化屎/尿味應該唔使用到60926咁盡掛？
就想知60921/2/3定邊隻可以吸收到？

60926

3311K
得佢個型啱plug落屎眼

扑嘢會有屎味㗎咩？

利申處男

樓主食開屎

大家係咪諗起D咁既野？

屌你驚佢啲屎味咁仲算真心鍾意人咩

佢計正有洗過條腸

不過唔明點解D人唔驚TG驚便便味？

唔係好明你講咩
邊個唔驚TG

7093C

有P100 就得